王傑係咪去咗拍月光光心慌慌？

心慌慌

王傑

負評嗰啲使唔使驗眼

王傑呢個真心似

唔係

辣殺

我屌你 岩先睇到依個位 我笑左出黎 我女朋友黑鳩我面啊

樓主係咪以為自己好幽默

識嘢 根本就好似

全球十大笑話之一